Audi啲燈好撚殘眼啊

夜晚揸車已經攰㗎啦
停喺你後面仲要俾你精神虐待

張圖上網搵的
現場情況大概再光多幾倍

好彩Audi啲後霧燈普遍都唔算太光
BMW果啲真係

唔係話後霧燈唔好 但你知香港幾多傻hi

有名你叫燈廠audi嘛

大陸？

周街仆街賤種開細燈加霧燈行車 以為好靚

有晚返屋企閘口拍咭跟住前面架唔知乜車，我泊完返到屋企仲有個燈影

不能同意更多

原廠都可以原諒佢
D人改hid大燈 燈影直射前面果d真係生仔無屎忽

真係唔知靚係邊

原廠既一定唔會令到你殘眼唔舒服
仲要間間大廠既新款laser LED 都識避人避車，會自動blind左影響到你既led

Adaptive LED 有啲要加 option先有

對付高燈撚一流